# Liste des organisations rencontrées lors de l'élaboration du Plan d'action national 215-2017


- Action Contre la Faim, France
- Altercarto
- Assemblée virtuelle
- Centre de Recherches Interdisciplinaires
- Change.org
- Club Jade
- Cobble camp
- Comité 21
- Commission nationale du débat public
- Conseil national du numérique
- Décider Ensemble
- Démocratie Ouverte
- Empreintes citoyennes
- Five by Five
- Fondation internet nouvelle génération
- Fondation Nicolas Hulot
- GIS démocratie et participation
- HelloAsso
- Institut de la Concertation
- La quadrature du net
- La mêlée numérique
- Linagora
- Mouvement Colibris
- ONE, France
- Open Knowledge, France
- OpenStreetMap France
- Outils réseau
- Oxfam France
- Parlement & Citoyens
- Publish What you Fund
- Publish What you Pay
- Regards citoyens
- République Citoyenne
- Réseau d’experts Etalab
- SavoirCom1
- Secours catholique
- Talking things
- Transparency International France
- Université Technologie de Compiègne